懷疑已經有手足畀鳳凰山個post fake左

鳳凰山開始多人！

應該有手足信係真 ....

有無識嘅人真係上左去？

wtf ....

兩個鐘前出 po 要去嘅依家應該到左

如果咁啱黑警都有去 ....

人蠢無藥醫咪坐下幾日反省下即時活動明係Fake post都去信

Child登

想fake 黑警，但人地洗香港人錢，無成本

去雲香港咁多座山都係香港人出錢 ....

本身中秋都有人行夜山
第一日香港過中秋？

問題係有手足會誤信

萬一遇到黑警又害左人

push ....

平時都人多睇日出

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

問題係有手足會信 ....